913義士紀念

頂 唔識Photoshop 呀！

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

齊齊做【光復香港小黃燈】

中秋賞燈會，各人持小黃燈在唱《願榮光歸香港》時用電話燈照耀歌唱。

造法：
1）用黃色紙黑白列印
（彩print冇咁透光）
2）剪出並沿虛線摺好
3）燈頂斜角位置直接向入對摺
4）用你的方法固定接駁口
（釘書機最快手，但係冇咁靚）
5）加埋手機燈/燈內固定led燈完成

建議街坊印定大量草稿，帶較剪同釘書機/膠紙，教小朋友/街坊製作。

推 民陣遊行被反對

推 831港鐵仲未有片

推 羅飯妒忌心重

推 爆眼少女司法覆核

推 唔洗驚啦， 更不利既真相都唔割蓆

推， 橫掂都收哂成效

推 港鐵進駐保安